Tulli ette Kusta Lambing nink tunnist et Kusta Parmann olli Peter Kirhäidinge 3 zikka omma röugu päält ärräajanud kell 3 hom. ja ollew ka Peter Kirhäiding Ziad ega päiw Kusta Parmann Keswa röuke pääl söönud.
